真心 香港有得收支那宝都幾好

俾小小背景大家先 我有份兼職係連鎖雪糕舖到做

一開始公司話可以收支那宝我真係幾失望
以前啲蝗話俾支那宝 微信 一句就大聲ban埋去話無不知幾爽
但係過咗一兩個星期 真心好感謝公司有依個決定
有支那宝真係有好有唔好

好
1) 收錢真係快左十倍 啲蝗真係唔撚帶現金去旅行 碌親銀聯又慢又要密碼又要簽名 一無得收支那宝就要打去唔撚知係商場邊層既三姑六婆過黎俾錢 等到雪鳩都溶糕晒

2) 收錢用QR CODE 唔撚再掂到支那佬啲唔剪指甲既污joe手 班仆街成日一路排隊揀雪糕 就一路用啲武則天咁長既尾甲了鼻屎 次次比雪糕或都收親九成九會掂到佢地 佢地無意識避開身體接觸

唔好
1) 好多講純正廣東話 好眉好貌既香港人用支那宝 我地收得支那寶就會有啲QR CODE係當眼位置比蝗拎優惠 平幾蚊 但貪少便宜既香港人竟然為左幾蚊用支那宝 真係好撚好撚失望

2) 用支那宝啲香港人正一屎忽鬼 又要做雞 又要貞節牌坊 十個有九個都係話比 AH LEE PAY 以為講句雞腸就高級過啲蝗 明明個腦已經比強國侵蝕左 有咁多淪陷左既香港人我真係公司收左支那寶我先知

負面宣傳有用？

支持蝗用 反對香港人用

無收銀既同路人？

下次佢地講alipay

你就話 哦 支付寶